當今Top 5防中點排？

1. Kante
Fabinho / Torreira / J馬天尼斯 / 不死人
其他有冇巴打有咩推介
最近鍾意留意防中球員
覺得冇個防中執屎隊波就好垃圾
睇左幾場阿記torreira真係幾勁
國米個Brozovic同蛆個賓坦古亞都幾好

1.簡迪
2.干堤
其他是撚旦

普巴

1.Kante
2.不死人
3.廢難甸奴
4.白kante
5.Matic

無軒就唔值討論

簡迪
干提
簡提
干迪
Kante

1. bakayoko
其他是撚但

巴斯基斯呢

Fabinho今年點計都入唔到top5

演員嚟

屌

認真討論

點解

延伸閱讀

當今Top 5翼衛

1.摩西斯
其他是撚但

沙基利，基達，軒達臣，米拿，張伯倫

簡迪
拖雷拉
卡斯米路
佐真奴
尼迪迪

Matic今季好差好似

軒達臣
軒達臣
軒達臣
軒達臣
軒達臣

收晒皮，又慢又妹

Kante
不死人
巴斯光年
球會版廢din
Goretzka
Matic

唔認真咩？
咁你講下有咩球員勁過佢地

簡迪
佐真奴
卡斯米路
費蘭顛佬
Xhaka

白簡廸
托雷拉
渣加
古恩杜斯
艾蘭尼

冇英撚第一防中軒達巨已經知唔洗睇